心急男尖沙咀追巴士遭撞斃 警拉的士司機

心急男尖沙咀追巴士遭撞斃 警拉的士司機

尖沙咀發生奪命交通意外，凌晨零時許，一名69歲姓曾男子，於彌敦道近海防道交界行人輔助線跑過馬路，其時一輛的士沿彌敦道中線往深水埗方向駛至，右邊車頭將曾撞至拋起，撼及擋風玻璃反彈落地，倒臥約10米外路面，頭部重創昏迷，地上遺下一攤血漬；救護員到場將曾送院，惜搶救逾1個小時後傷重不治。

涉事的士右邊車頭損毀，姓羅61歲司機在場協助了解，警員經初步調查，懷疑事主追趕巴士期間遇到車禍，羅涉嫌危險駕駛引致他人死亡，被帶署扣留調查。

據悉，曾與妻子住沙田，事發前在尖沙咀與友人相聚，其後準備前往乘車回家，詎料遭逢車禍。

趕住投胎就係呢啲喇

個的士司機好慘

趕住返工

廢老

累人

好痛心 呢件事無論邊個岩邊個錯都好 你地班職業司機可唔可以揸車小心d啊

點解仲未有大愛撚入黎屌7個的士佬
因為呢次撞死嘅唔係學生妹

煞唔切車撞死人抵拉啦

阿伯死就無人理
15歲學生妹就叫人積厚德
成班咸濕仔

女係唔同D

快啲積口德

因為趕住返工大哂

最多交通意外咪又係呢D的士佬
撞人撞車撞巴士

的士佬真係仆街 點揸車

撞死人就係司機唔啱